★有冇人可以令自己，見到M記=見到支那？

你知唔知M記原本是美國嘢

m記=支那
Buy 支那嘢=support 支那
老貓buy m記包=support支那
老貓=港賊

only sleep

no buy

特價包=？

no

同m記女職員一齊訓？

香港=支那

已接近